點解而家女人結婚後唔使跟夫姓

是但啦 個仔係跟夫姓已經要還神

有咩問題。

個仔係自己更加要還神

日本好似係

你岩

我咪就講緊呢樣

新中國自1949年以共產主義立國後婦女得到解放
從前婦女被物化成男人的產物：冠夫姓 紮腳
今天婦女將自己物化：賣身 賣子宮